馬會應該統一播浪子心聲化解班廢佬廢物既戾氣怨氣

命裹有時終須有
行善積德最樂也～～

會暴動

班癈老實投訴

唔會啦
佢地好迷阿sam

迷一事 用首歌暗串佢地點會唔嬲嬲豬

垃圾即係垃圾